如果人地話依家經濟差點駁好

你依家冇錢開飯咩？

係啊 所以要回應5大訴求

而家經濟轉差係因為支那同trade war.

跟本唔關事.

回應五大訴求就停止罷買行動

望下個恆指先啦

我地廢青，關我鳩事

鬧佢
你呢個經濟毒癮癮君子

請廣傳 Twitter 新tag
#culturalrevolutionHK

港共問題

而加經濟差係同貿易戰, 世界銀根短缺, 大陸無錢有關
叫佢睇下每個 weekend 暴力衝突完個市點回應, 同埋林鄭講撤回後個市反應就知

trade war, cny depreciation
大把原因整到經濟差
新加坡Q2 GDP QoQ 跌左3.3% 唔通又關香港事咩

聽日見！

明顯係黑警攪亂社會秩序啦

成個經濟都單一唔健康又賺慣容易錢, 係本身個經濟就經嗰起考驗。

佢哋班藍豬同港共政府自己搞成咁都有得瀨示威, 死咗佢算啦。

錯字自膠

經濟好嗰時，你賺咗啲乜?

咁如果廢老話香港冇咗中國唔掂點駁

財經台答法：樓價GoGoGo喎

淋病政權曾經有三個行動幾乎將香港一鋪清袋， 分別係送中條例 、叫解放軍入城同埋緊急法 相比之下依家嘅經濟情況已經叫好好。

特首答應1個訴求恒指升1千點
你冇買咩？

叫佢自己去讀econ

之前有數據話林鄭上任開始經濟差
不太關六月開始嘅運動事

黑警周圍搞事所以店鋪都唔敢開
完

“生活好好，收入來源多樣化，無任何影響。
你自己平時無為資產配置做準備嗎？？” 。

全世界一聽到送中條例就開始撤資去新加坡
起初都只係條條例問題
見到林鄭政府同中共港共水平就撤回都冇用
大家其實為咗荷包安全先上街
上完街全港乞米邊個上？

而家叉燒飯幾多錢一碗，沙士嗰陣時叉燒飯又係幾多錢一碗

係中國靠香港，中國有2/3 嘅外匯都要經香港入大陸，因為好多國家未必肯同中國直接交易，所以就有香港呢隻白手套

香港股市由低位升番

想問多樣，我個On9 老豆成日話中國國力強發展好好，上海深圳會超越香港，我點答

咁快啲攬炒出解放軍取消一國兩際
香港佔中國外資7成

上海深圳呢？

咪答左中國要靠香港先生存到
冇左香港 中國連第三世界國家都不及

租又貴食又貴
依家經濟差執咁D 藥房金鋪化妝品鋪仲好啦
空氣好左路又闊左

快啲睇下Costco開張，上海正式超越香港了

洗咩駁 我地就係想經濟差...
唔係點逼個西政府

問返佢同中共親近嘅國家 有邊個經濟好

你有冇飯食有冇得住？你有關你鬼事咩，橫掂你咩都唔關心架啦

恆指仲長期25000樓上邊到差？

旅遊業和零售業合共只貢獻香港經濟約10%

話示威影響經濟基本上係㪚播謠言

地鐵多咗保安
維修又要人
示威者成功為基層增加就業機會

香港有嘅係法治同埋國際認可，前者共產黨唔會俾佢係大陸發生，後者唔係共產黨可以自己製造嘅野
之前整 d 乜前海，乜乜經濟示範區連香港車尾燈都未見到，而加呢 d project 去晒邊？

叫佢咁鐘意支那自己番支那住，多數就話唔好架啦

輸左既話會更加差

一講撒回恆指升1千點喎，屎眼看世界
係，撒完示威都仍然繼續，但恆指都仲係日日升，關我地撚事邊個搞到經濟差好明顯啦吓話

問返9佢失業率幾多

恒指低過二萬點先再講啦 再問番佢經濟好又點又係買唔到樓

經濟？問佢ccl幾多

冇罷買過 有罷買行動咩

修咗例之後仲多人失業

樓價跌咗未？

之前係咁好景 咁你副身家幾多?

錢唔入你袋有咩用

就算沒有反送中示威
經濟都受中美貿易戰影響
慢慢咁變差
反送中只不過是加速成個影響

用番廢老藍絲logic，問番佢，成日話出黎遊行示威唱歌有幾千蚊收，放假行一行 香港就賺10幾億，經濟點會差，美國經濟差就真

今日去銅鑼灣食飯，sogo 門口三架狗車十幾個防暴。搭巴士個陣修頓門口同中環站門口都有同樣情況。

班狗見後生就亂拉，令市民唔出街，依種恐懼下，莫講話本地零售餐飲，連旅遊業都大受影響！

差撚到仆街
真係要主席出手搞搞佢

林鄭: they have no stake in the society

特首都咁講, 經濟差關我撚事咩

經濟有好過咩

你都係啲基層藍屍廢老咋
經濟差影響到你咩

我見商場重好多人去食飯。

7仔ok生意不知幾好，我諗至少升左成倍一有遊行生意就爆升

問返佢點解新加坡冇示威都經濟差

如果人地話依家經濟差點駁好

新加坡無示威 好和平 經濟仲差過香港

Push

其實如果有人呢個時候仲淨係擔心緊冇遊客、市道轉淡、經濟轉差，到底係幾咁冷血同豬兜嘅心態？

講緊人命、講緊成個社會體制崩壞、講緊基本人權逐漸喪失，而你眼中只有錢。有冇人同你講，就算你賺幾多，冇制度保障公平、冇制度保證資產，咁你賺嚟把撚咩。

講緊警權過大、講緊人身安全，係黑警睇你唔順眼就可以拉鳩你，福建幫理撚得你咩政見見人就打，你就算買得起成皮嘢一件黑色T-shirt，都可能因為恐懼而冇得著呀，講錢？

怨示威搞到經濟差，點解唔怨林鄭唔揀6月9號撤回就乜事都冇？你地近年食大陸條水賺到風生水起，而家賺少幾個月就嘈？你地賺得多嗰陣有冇回饋過個社會呀？

我都好中意錢呀，但錢唔係大撚晒。而家連李嘉誠都比人批鬥做曱甴啦，尊嚴呀，是非呀，安全呀，錢你老母咩。

ー
攝：蘋果日報

一早講左推送中外資會走經濟會差架啦，而家應驗囉

講經濟差，講整都係旅遊業，仲要係內地團嗰啲，佢地一條龍式搭車買野食飯酒店都同一個老闆，真係關香港人撚事。

黨鐵大增人手，夜晚加班痴磚拆欄，大增就業機會！

重建經濟新秩序
地產霸權 令企業 經營困難
民不聊生

亂世中搵唔到食係個人能力問題, 同其他人無關

下 你失業呀？

警察濫權濫暴，警黑勾結
人身安全同財產都無保障
你經濟好都無用

再者經濟好都落唔到小市民袋
只會炒貴租金頂死民生舖仔
旅遊業呢d 經濟毒品有害無益

波叔對於fitch downgrade香港既回應：
其實香港經驗並唔係咁差